美斯宣佈來季加盟利物浦，誓要為紅魔重奪英超冠軍

佢依家嘅英超冠軍數目同利記嘅一樣

topic果兩句野有咩關係

又利物浦又紅魔